中大大隻仔入一入黎(唔知幾多)

啱啱做完運動有啲肚餓，你可摸以去你屋企附近間豪大大買包炸雞之後拎黎火車站俾我？thx

屌女當做運動？

那有女
屌你老母🖕🏻

上你hall即席炸埋俾你食好唔好？

你點知我住hall😳

中大唔係俾黑暴炸成戰爭廢墟咩

係

維修好個運動場未

講多啲

當我foodpanda?

佢9 up開

唔係
foodpanda要俾返錢

隻唐狗去咗邊

你唔住中大又點會大學站等...
加下都無人返學～

我會返

我幾時有講過大學站等

中大又火車站....
斷估唔會講緊旺角東啩...

中大大隻仔人名黎

上緊堂too
好掛住斑房有人嘅gan jureeee

可唔可以停止對話 好尷尬

UC嗰個？

獨尷尷不如眾尷尷

幫唔到你了

之前佢喺船P一次過席兩條女